冇去in政府工 對以後有冇影響

我一直都諗住過兩年去考警察 但前排屋企人好想我去做機電 可以以後升上去做公務員 咁我就申請左喇 但一直都冇email比我話去面試
到今日開信箱發現佢地有信仲要過左面試日期 我頹L左 因為驚以後in警察有影響 想知會吾會

有 你呢份可以唔洗reg政府工

想太多

話冇係安慰你

Real 呢

諗多咗
我年年都去玩CA/ACO Skill Test當考驗自己
當年有得in CA唔去in
跟住嗰年照有得in ACO 一樣唔去in

想知對個結果有冇影響

入機電把撚，一心入去做差佬依加都30k，出完學堂都公務員，入機電做學師幾年搵10k都冇，滿師就直接想做公務員？念下好又要同人爭位面試

冇影響

因為做到頂薪同警察差不多 同埋幾hea

你大前題都係想hea姐

吾是吖 最緊要有興趣 其實我對機電冇乜興趣 但呢件事搞到我警以後in警察有影響

吾是吖 最緊要有興趣 其實我對機電冇乜興趣 但呢件事搞到我驚以後in警察有影響

吾你xx